有無人都係打平係訓唔著, 一定要曲埋一邊先訓得著

其實有無話點解會咁同想知多唔多人係咁

我係

mememe

成粒鐘都訓唔著唔知搞咩

因為上連登

我仲係一定要向左卷先訓到

咁揀擇

+1 好Q煩 真係好鬼炆

平訓個頭會好沉 好暈
唔知關唔關我張床比較硬

大把人都係，全世界都只有小數人係平訓

平訓會抖氣好辛苦

一定要向左訓

以前有人講向右訓好過向左，

個解釋又心臟又腸方向乜乜乜，真假有冇人知？

平瞓開
習慣唔到側

平訓根本都唔舒服
點訓得著

me too
打側仲要屈起對腳
可能咁有安全感d

平訓會有鼻鼾
跟住嘈醒自己

我要平訓先訓得著

因為會壓心臟

平瞓師

但好眼瞓，同扮扮下醒都可以平瞓

平瞓係最舒服
但唔易入睡

最爽姿勢

以前唔冚被+打側訓先訓到

呢加冚被+平訓先訓到 我都唔知點解